Modes:

	Insert - Brush is on the canvas
	Normal - Brush is off the canvas
	Command - Mixing your pallete

Starting Vim:

	vim <file>
	vim, :e <file>

Pen to the page:

	i - Enter insert mode at cursror
	I - Enter insert mode at first non-blank character
	s - Delete character under cursor and enter insert mode
	S - Delete line and begin insert at the beginning of same line
	a - Enter insert mode _after_ cursor
	A - Enter insert mode at the end of the line
	o - Enter insert mode on the next line
	O - Enter insert mode on the above line
	C - Delete from cursor to end of line and begin insert

Moving:

	k - up
	h - left
	l - right
	j - down

	w - Forward to the beginning of next word
	W - Forward to the beggining of the next WORD
	b - Backward to the next beginning of the word
	B - Backward to the next beginning of a WORD
	e - Forward to the next end of word
	E - Forward to the next end of WORD


Searching:

	/ - Forward
	? - Backward
	* - Word under cursor - forward
	g* - Word under cursor - forward
	# - word under cursor -backward
	g# - word under cursor - backward
	n - next result, forward
	N - next result, backward

Copy/Paste:
	y - Yank

Undo :
	u - undo suff
	Ctrl-r - redo stuff